【警方威脅開始集會將展開拘捕行動】

【1723 警方威脅開始集會將展開拘捕行動】

由於尖沙咀鐘樓被警方及康文署嚴密封鎖，敝黨早前轉往鄰近尖東市政局百周年紀念公園架設講台，惟遭警方阻撓。

警民關係科警員警告召集人陳浩天，如敝黨成員開始佈置場地，將會立即拘捕。現時大量警察正於該處抄身份證及搜身，請支持者避免在該處聚集。

請保持留意敝黨Facebook專頁或telegram channel之最新消息。

自己去睇海景行街都唔得？咁你班狗掃晒旺角班老坑先講嘢

去返旺角十字路啦

尖東都咁多狗？

梁賊找陳生準備製造一場show! 大家咪上當回家做keyboard fighter

屌你老母雜種狗

大家小心
派對未開始 唔可以被人抄牌

你冇改錯名

突發

神仙講咗咁多場show,有邊場係做得成

blocked

戒嚴?